steam開食雞問題

頭幾次都開到食雞 用Steam/就咁點擊隻game

依家就算用Steam黎開食雞 開極都打開唔到隻game

Load左一陣都係開唔到

唔想打唔到機

21800000